【阿King】陰錯陽差！曼聯最需要嘅人係雲格

【東網專訊】曼聯傳奇主帥費格遜中風之後，日前終於首次露面，見到佢老人家精神唔錯，都替佢高興，亦回憶番以往曼聯叱吒風雲嘅年代，再睇近年演出，實在令人感到唏噓。費Sir喺2013年退休後，曼聯無論係由莫耶斯、尹戈爾，亦或現時莫連奴領軍，表現都未盡人意。諗番其實最適合曼聯嘅主帥，應該係雲格。

首先，雲格推崇悅目進攻足球，或者未必可以帶來冠軍，但起碼好睇過莫耶斯嘅亂斬長傳，同莫連奴嘅「泊大巴」死守踢波。進攻輸波，總算轟轟烈烈，係真男人本色，點都好過做縮頭烏龜，男人縮頭真係好棹忌。

第二，雲格擅長提拔同培養年輕球員，正係曼聯久違嘅元素，當年費格遜栽培以碧咸、傑斯為首嘅「七小福」，至今仍令人津津樂道。如果雲格執教曼聯，話唔定可以為紅魔鬼發掘出另一批「七小福」。

第三，主修經濟嘅雲格以往被人話係「守財奴」，但其實係理財有道至真，幫阿仙奴賺大錢。曼聯一向以商業價值高聞名於世，加埋雲格嘅經營之道，簡直係絕配啦。

「莫不過三季」規律下，莫連奴新一季好難有運行，曼聯管理層真係要認真考慮一下請雲格出山，由雲格取代死對頭莫連奴，就更加夠晒戲劇性。

爺爺

擅料吧